﻿Проект работает в двух режимах:
1. просмотр 3D альбома
2. администрирование альбомов (админка)

Просмотр альбома будет возможен:
1. по ссылке для анонимных пользователей
2. по нажатию специальной кнопки из админки

Основные этапы создания альбома в админке:
1. Указание источника контента, с соответствующими настройками для получения
2. Настройка отображения альбома альбома в целом (настройки рендера) и настройка самого контента внутри альбома - в частности
3. Формирование альбома из контента (сборка) с записью результата в бекенде как контент-объект(экземпляр модели контента) в случае составного контента,
   или в виде контент-файл, содержаший сам файл (напр, pdf) и его настройки.
   Формирование ссылки на альбом для анонимного просмотра.
   Формирование альбома для рендера (кеширование) - чтобы не подготавливать его для рендера каждый раз

Админка должна иметь
1. блок для создания альбома
2. управление существующих альбомов

Просмотр альбома:
- показать готовый, закешированный рендер, если есть
- сгенерировать рендер из контент-объекта или контент-файла, и показать результат

Live server: album.root.com.ua
